點睇伊卡迪？

唔計人品既話，佢算唔算係一線前鋒？

泰利走左，車路士都需要有人接班

Come Chelsea！！！！

Btw認真答，新世代正前鋒26歲下，Harry Kane>>>>>>>Icardi>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他人

國米都係要靠佢keep住前4 上返歐冠既舞台 不過可惜既係國家隊佢冇得踢

Morata>>>>>>>>all

勾二嫂

留係意甲真係晒曬

快黎我轟

係咪叫我

同美斯唔friend

鳩企禁區等波到，懶到仆街

死mk